警方突破防線

剛剛警方突破警總側門防線，正在驅逐示威者！

推

push

驅遂完今晚再圍過

要食飯！要食飯！

聽講又冒煙，示威者又激動，如果d示威者太激動，部份身體卡住個閘咁點算，係咪要call消防爆閘

大家要冷靜呀！！！

速龍呢?
冷血動物冬眠緊?

大家小心

維持對峙,唔好激動住,等D手足開始放工疊馬先有大行動
上次6.12就係輸在未夠人就衝

用呢招拎道德高地，出師有名

有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

幫手推比現場義士用誓詞做口號

有冇法律巴打知違反警隊誓詞會點?

Be Water
依家警方係被動
你唔需要正面衝突
佢地突圍由得佢地 然後伺機再圍

612 幾時輸？

阻撚住阿sir食飯，行撚開啦，你班廢青

餓狗搶屎

引鳩d狗出狗窿再反包圍

有無用武力？

大家小心 🇭🇰💪

佢地係設伏引你鳩衝,佢就拍片
等你做"香港暴民"男主角

出到去食飯
食完咪又要諗點入返去...

be water 唔好硬碰
佢地出去食飯唔返去架啦

612點輸？

講緊陣地戰

比黑警打到七個一皮, 戰術上輸到仆街啦

你當日喺深圳?

真定假呀？

佢驅咪走囉

兒登仔咁快忘記被打到七個一皮

原來無人知當日喺輸咗....

你呢D都ON既

真

話說黑警總部隔離係油站

道德高地係咪食得？

走啦

走啦 食個飯再返黎

政總隔離喺分區供電站啦

呢D嘢, 從來就無人理

講都唔理, 成班死咕咕

[團結最大公約數]香港公民誓詞

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

唔知你想暗示咩。
你去坐下都ok，
但你一郁手搞d野就可以比人入刑事毀壞。

唔洗理班狗，佢黎趕就退，佢地行開我地再圍，唔好硬碰

其實講得無錯
而家佢地識擺空城計
我地一樣可以

退完轉頭再番黎

而家已經好咗
612之後嗰幾日連登啲post樂觀到好似差一步就打到一哥走出嚟無條件投降咁

唔打擊士氣同自欺欺人係兩件事